美股認真討論區 DCCLIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

又新po

我發覺啲人唔識羅馬數字

NEE 280第一注

隱性熔 喎 今日

熔係邊

龍市 祝福侵侵龍馬精神

話明隱性 邊會睇到

屌，又跌

淡友個心熔

LAC monster

MYOK

點解會咁 電池日見唔關佢事就放鬼左

千升,一定係千升,無可能唔係千升

市場唔買貨, 無panic buy
似對前景不明朗

希望睇錯, 利申: 180%倉緊

呢個年代唔知使唔使學

開市爆上先定爆落先

棍上棍落 過山車

Nnox monster!

鋰電池需求大掛

唔學數學堂咪冇野教？

爆落洗多浸, 1030爆上

明明需要nickel多D

INTC 今晚似會升

酒呀

侵侵都提水話依家高水 你地仲係度裸泳

我都唔知點解
同tesla傾deal嘅plll 停咗牌資金流去其他鋰礦股掛
隻LTHM 都變monster
兩隻都幾大波 一個鐘頭內上落1－2蚊

豬死了

馬匹開始入閘

今晚實跌到仆街

哎呀，XXX墮馬呀

上呀5號仔

小西都理單日波幅？

bull trap

sq不問價入

pll炒完到其他

DKNG配股，屌

分唔到暴巴定小西

你條女架車爆升

tsla個死款都似要落返50天線先安樂

AMC跌左7%

唔撚掂喎

上呀

拜登 monster

沽單咁撚多既

屌你TSM痴撚咗線呀

今鋪仆直

都幾肯定一陣全部紅色

megacap

入貨良機

太陽能是咪要日日升升到大選開始

全部都大單沽

SQ Z

BA
RTX

睇定先

Tan真係龍到痴線

電池股勁撚到
LAC乜料

VIX, VXN綠燈

走啊

太陽能又升

俾你嚇一嚇以為升左10％

carr

SQ monster

Lulu搞乜 一跌不起

超級升旗一

Tsm

ENLV賭場大爆炸

太陽能叫你地50 買

唔沽點升

明知係高J緊都忍唔住174.7加咗啲SQ

屌 碌落山

TESLA

aapl 升1%

爸爸

Vix上緊黎
酒呀

Short Put AMD 76@0.25

Pton 搞咩

啲債

買到3090未?

Sq tan monster

AMD要沖破盤底了

選完freefall

U

其實關咩事
vix唔係iv咩

太陽能痴線

Tsm 人踩人式突破

TAN monster

Earn how much?

tsm c u at 90 ok?

regn升撚到

Gel

升左成星期仲升
龍到仆街

啲傻好怒買到VIX都升
傻淡RIP

下晝聽朝出埋院 不得了

因為Ryzen 3, AMD Yes!

妹緊

REGN

tsm傻撚左

SQ啪啪啪

U生性少少好嗎？

1100

落地獄啦

5nm發威

REGN追唔追好

SQ升足咁多日 係咪傻左
170走左呀

房屋木材gogogo

垃圾股 drop to zero

改個靚名

Regn 595入左

AMD Yes!

個一陣係幾耐先，firm 少少好喎

EXPI MONSTER

上返

fuck U

SQ ALL TIME HIGH

知錯

Tsm twt

10點半熔斷派對wanna join?

INTC 上60的節奏

sq8蚊入左1月200 call已經double

價投tan sq

45度角

set好 stp lmt 驚佢直插

依家入點睇

望完tsm
再望中芯

國家隊呢？

已經開始好多人gel

有冇星期五panic sell嘅傻散

秋名山下山坡

都話AMD Yes架啦

U 龍市散水

買左2股玩下

Sq

50 接閪蛇貨

7x 見

連登巨輪

升又唔見之前好似跌得咁快

年底四連重擊
Zen 3 + big Navi + PS5 + Xbox X
$100樓下根本半買半送

棍上

Fb aapl可唔可以升多啲想要cash呀

我 盤前走左諗住低位再入

我都話佢等緊我去入貨㗎啦

Dllm🙄U....

75 團購U 之約

Only U

契媽

84放左U

價投SQQQ

PINS 50 大船啟航

利申: BUY AT 44.3

WHY YOU U

咁有冇入返

屌你 咪坐沈

靠AMD NVDA 來幫我賺返部desktop

TLT做乜野

你幾時上的

呃貨

AMD, TSM準備開船

得我個倉股災

幾時到aapl

Y U U~

隻隻都扯撚晒旗咁, 上星期5無賣野, 今日想再加注都無位加

DOCU

龍哈 龍龍哈

U 班傻散 落車就very gd

AMD幫我預定左十年電腦upgrade

P巴又買多左U

好快會後悔

屌你...全倉升最多%個隻你搞鳩我

細股繼續龍龍哈

入契媽真係唔使諗咁多 出出入入嘅嘢交俾佢做

ddog vs fsly
大家會點揀
定係入 50 50

龍市

落咗車就唔好上

time to allin 005

走得要準備跳船

30 years reach the lowest level since june

bond market & US dollar "collapse?"

AMD龍撚到

V緊上去

why not both

有d想入tsla

expi咩事升15%

隻U見無買 盤 係咁想下試沽

Rkt

1... 2.... 3....

龍龍蝦

契媽在裸泳都贏連指

番去3月特價

你有啲咩 put？

你係其中一個

FAANG

dklmch chok 走左我隻sqqq

Amt做乜

果果

Call我個名11蚊屌你老味

歡迎P 巴

蘋果爭氣D 啦 dllm

DOCU食撚左屎? 做乜升

應該有排妹

你唔係想接嫁咩

爛果真係妹妹下既終極化身

垃圾股走哂 17蚊再接貨

Wwr 升到熔斷
發生咩事

連登仔放哂咪升 I have a position

簽名不嬲都強勢

伍 德 保 護 寄 居 的 ， 扶 持 孤 兒 和 寡 婦 ， 卻 使 惡 人 的 道 路 彎 曲 。
詩 篇 146:9

止蝕不算sell
止蝕的事 能算sell 麽

已經滿倉

下星期二發佈，今個禮拜應該keep住升掛

真係唔知做乜 屌極都唔化

大家小心

diu docu 前排呃我止蝕， 屌

sunpower 9%

Thx 李蛇 轉做wallpaper

CRSP DOCU SQ AMD NVDA 射了射了

dllm

傻散 U 落咗車

走牙

TSM

又走左SQQQ?

我都係

慰來汽車

URI

大腸能 monster

AMD TSM
年輕人應該反省點解9月唔入貨

U玩完燈未

侵侵侵

200$堅持左加倉 可以gel返頭

呢排啲太陽能都係咁

唉， 個下 連跌真心9

今晚可唔可以龍到尾呢

其實adobe都簽到 docu有咩唔同

Nnox 賺夠了 2日 賺7倍 心滿意足

巴打好屈機

HIGH HIGH HIGH,

上呼吸道感染？

WWR

清和源氏名門：足利氏起兵攻滅平氏：北条氏

最正係P巴

sqqq 都要set stop lost 架
會輸死

減左d

EXPI 前幾日44走左

入put頂吓囉

全倉high high high

最新嗰集鏗鏘集

tsla

HIGH

上次trump講完之後...

最後既稻草

去晒炒西水

Regn set 600唔知入唔入到

CARR break

年輕人應該反省點解3月唔入貨

仲企得穩20

係契媽屈機

隻PLUG不斷創新高

咪開始入美股

納dee好妹啊 摸唔透係high high high 定 low low low

而家講完抽升 > 傻散支持侵侵連任 > PANIC BUY > 千升

未

屌你U係咪想drop to zero

千升

我川必勝 幹爆支那

咁你提黎做咩

一早入曬啦 等你咩

仲有ICLN

High high high low low low

屌 講完就入左驚搭沉船

屌 ，呢隻以前有過3000股

依家似 high hig low low lowwwwwww

關東源氏起兵

TSM monster

NVDA咁多新消息破頂

上次講完道DEE 重上2幻7 第2日碌落山

想燈下 CRSP仲龍

china joe概念股

石Dee 聽日同村民食咩？

tsm algo 追貨ing

MM派都應該準備

你地叫到咁我想落車先

China Joe

買咗NTDOY個位巴打還好嗎

tsm 升多d大大棍 我都落車 留比人賺

暴巴一齊落車 一陣p巴上車就

你地收聲啦屌

我登必勝

任狗落地獄

我睇下先落
反正成年後
但已入價

轉燈未

U 你哋睇長期?

哇納dee +145

上次上到86都跌返落黎

星期五入咗2股CRWD就爆升
諗住試下水溫咋

又再一棍直上

割禾青先

NNOX賺夠比其他人賺

AMD SP 76贏緊11美

西水熔斷

巴打好走啦

tsm algo係咪追緊 貨

班MM派係咪跟緊

勁ar

納指(大股)已經領導唔到大市氣紛

我d leap call都變哂ITM

12.70入左 13.7再加注
FATFATFAT

已經12美

今日歌舞昇平

今日綠燈收市啦

AAPL + MSFT 呢兩件垃圾佗衰家

MM散水派應該又入返市

tsm amd

panic buy 喎
VIX都升埋

tsm 咁大隻 逐格推上 algo hit it harder

D O C U

八幡太郎源義家寄望自己第七代子孫去取得天下終於就由足利高氏做到

hold左30分鐘 高手

屌你老母幾張期就黎玩完仆街我個call倉平行時空

MM信徒快加注

咁撚大棍 一陣又打返落黎

Yeah !!

MM係咩 麵麵？

TRUMP TRUMP: feb！ 今晚同我隊爆納dee

爽呀
我等緊其他入價
貪平買得太價外

tsm 等下一個位破埋algo 又追 MM又加劇本

AMD YES!

NVDA又升
未來係AI既天下
除左NVDA仲有邊間?

SLDB救全家

止賺了

環球炒神Mark 哥都唔識？

屌完全call唔到sqqq

好撚旺啊今晚

下？

5 sick 新手

short 神

平時 MM派巴打 今日不停去加注股票中

使唔使紅色大字

2張call 85 86

Mark Minervini

新手又有問題
明明今日大部分股價都上升，點解VIX 都會升咁多嘅 ?

Sq no brake

屌你 TESLA d call 愈升愈跌
crush到傻

3200 股 少少地

加左些少契媽

已賺700%

NVDA
NVDA
NVDA

升返上禮拜五跌個d啫

algo MM派 大家都係玩pivot

全世界都要Fomo Buy了 管他那個垃圾的VIX VXN

成個watch list 都綠色

上個禮拜五都係12點前龍
勸你哋唔好咁開心住

好巴 隻sq

等緊下張音樂椅位置

熊軍終將敗亡,龍軍必定勝利

幻2 OK ?

垃
圾
U

多人買期權，VIX就會升

trump武肺算唔算Black swan

Trump is BACK

手多一睇
Regn棍上棍落快到

今日係咪大奇蹟日

Vvpr沽空 同我落到8蚊

Aapl跟升下好wo

破埋下個位 直上90MM 派又贏

好撚正

VOTE!!!

今次無100唔收貨

下次搵位入msft

消滅777

本來後悔由Tesla 轉左左tsm
冇事了

衝呀

market is always right
消化唔到 = black swan

就上到115

夾死你

人地個個2,3%呀

太麻都識玩

tsm i trust

上次中過一次TLT伏
今次打撚死都唔會咁快入返TLT

今日係咁見佢出tweet

空軍必勝

屌你唔撚知D人想點
不斷反侵, 跟住trump 中毒入院 跌到仆街
好啦, 出院啦, 又升到仆街仲要有凸

依個我就唔想寄望我嘅子孫係我依一代一定要做到

Ath 加貨

垃圾果

每次悶股 等algo 同MM派試下位先。

之後confirm 入定 等佢地掃

升又唔敢加, 跌又唔敢買

小西前輩
不過VIX 好似喺反映市場的恐懼程度，點解會同期權有關係 ?

CRSP今日咁生性

咪講左AMD Yes

有WORK既朋友又唔洗OT啦

媽咪 數錢錢

tsm 送錢

FUCK YES GO SRNE

adbe msft 都係

Tsla d call做乜跌到傻閪咁

咩事係咁IV CRUSH SO9SAD

居家隔離冇野做，廿四小時碌手機

消息話13號發佈會
岩岩好 一個星期前預告 姐係聽日
今晚收市前入定AAPL 聽日實爆上

CRWD

買左tan財自左未52拉到69

TSLA輪椅

好撚平
第一次見d call係 低過80% IV

同船

邊個水鳩我買rkt

rkt係咪hedge嚟？？

VIX唔係淨係反映恐懼，亦同時反映貪婪

msft 下round 個市再調入佢。

algo mm 都無咁多錢推咁多隻。

輪住推

VIX跟大巿升...正路應該係相反方向
我記之前睇過d圖咁樣跟升, 1~2日後就大跌巿

12黬後神秘力量

廢果

加強版

free money

fair price 59

每個人都貪婪 -> 個市場將會好恐懼

Instagram is adding more shopping features, and it already has a head start on TikTok

FB

購買力仲有900蚊 買乜好

sqqq

爛果垃圾，廢老買既股真係唔買得

屎捧EV 升咁多

石閪係咪又ching chong

乜鳩野gif黎

嗌完即刻黎料

上星期五訓咗，撈唔到底
今日一開已經高返
咁高又唔想入

喂，俾啲尊重石蛇

依家既spi已淪為刷錢atm
跌無可跌

明白了
感謝兩位前輩解答

到了

AAPL 都升咗1.8嘅

巴打繼續屌

抽水還抽水
用到我地小西個大名啊喂

佢今日嬴錢架 俾D尊重好無

我嗰日朝早醒一醒入

我SP左AMD 76贏緊10美

我鳩up的
有排都未做到前輩

都話西人中左武肺只會增強戰鬥力

BIGC都直上

U係咪準備大特價

明明爛果，轉眼變成蘋果

契媽隻PSTG

咪啊，有d仔無撚用嫁，你睇下個仆街仔黑田長政
黑田人生最失敗就係呢個仔

如果我係大戶呢, 實trap鳩你地

呢隻係一個氧化晒既爛果

醒來已是下午

準備入冬 大腸能升咩啊

tsm

大圓底

肥過肥仔水

買中佢真係

開市前同p蛇一齊畫圖
笑到

有錢齊齊搵

NQ傻撚左？

侵侵翻生，契媽即刻扯lin旗喇

今晚龍軍話事

倉意台台主小氣簿

垃圾果
濕鳩果
爛臭果

401k VOTE

點睇鋰礦股升嘅主因係睇好電動車前景

資歷高嘅就喺前輩

1股 NVDA

納Dee升 tsla跌 call再跌

等d傻散落下車先

逃生門閂緊？

I have a position

Tdoc put得了 一陣大盤回少少佢即刻轉燈閪冧

信佢一成都大鑊

黑田長政真係倒米，明明佢能力都幾好，結果用嚟幫德川攞天下，而唔係幫老豆

升轉靚 就大大大大減倉

納dee今晚衝上去11300啦

多人買嚟對沖

所以你唔係大戶

龍撚到
契媽上埋95

我無加任何評論喎 無hey 0 成分

認真 唔識炒 真係買arkk arkw 無得輸

ME told jor P巴大圓底 唔知佢有無上船

我震走緊啲大戶
仲有排升

第蛇put 咗未？

佢最可靠

tsla滅世棍

好勁

清左啦TSLA，421.97 +11.97
之後開市SP AMD @0.25 市價0.13 +12

睇下tan個ytd

今日返100

龍成咁嘅

覺得自己買左voo vti好on9
點解唔買埋ARKW同arkg

AI ?

上左連郡U-boat

arkg 未買。

石囝今日又要俾人捉入青山

xom = rubbish

好衰，係要鞭人

暫時仲未學識對沖方法

唔敢入，係咁破頂

TSLA果然係領先全世界
第一個番落去接人

佢自己搵左隻VVPR 大龍市freefall
等佢戰勝歸來

潛水艇

傻L咗

返工對沖

少少野就put鳩人

tsm 走到就發啦 下轉大調 玩msft

屌你 你岩

4月中過OXY伏唔再玩石油股

BUY $ 11.5 ,SELL @ 19

潛水艇都識上返嚟
而家係船已沉

樓都係， 廿年後實後悔（唔計香港）

侵仔暴走

第一次見TSLA 個IV仲低過ZM

大户：有錢大家搵

返工對沖進化版 → 扮工對沖

我都鐘意做C朗

估錯市又點，有錢收就得

DLLM 火箭又向下飛

DRAGON UP
VOTE

XPEV

企穩11400,繼續向上升

SQ拉到咁高
好想賣咁D

$80高追都無後悔

pstg 硬到攪到我C朗都唔想落車 坐多排先

呢隻野仲垃圾過5仔, 5仔都有人埋單, 呢隻FREE FALL冇BREAK

爛果dllm

BIGC 終於識上

SQ係一隻無情既刷錢機器
只要一有錢就買=贏

唔好呀，我地小閪派只買不賣

廢老專買垃圾

侵侵係醫院起身太悶，秒炸tweet

我反而後悔冇買arkk

有冇人解釋下點解tsla iv會crush到咁

星期五跌千八
今晚升翻一千
唔啱數喎升多啲添

炒隻光複概念，你買油

收到風你上星期都有買

又贏 霸氣

我入Arkk當買左tsla

妹左咁多日都係呢個range同1500-1300個排一樣

SH到160

In wood we trust

TAN唔計數啦
有拜登加持

Aapl 一日117 to 112
十日112 to 117

我好耐之前講過，SQ輕鬆上200
business model仲好過V
驚高咪者食一半糊先囉，但點都要留啲放紙鷂

支水火箭漏水

same
自己揸tesla會心血少

上300得唔得先

發佈會當日放

留返7成倉算

懲罰下啲傻散 option 當牛熊咁玩

所以上星期咪變左廢老

Tsla 又係上星期五個劇本..

老虎蟹都唔放啦

VIX係用SPY option嘅bid ask spread去量度市場嘅恐慌情緒

超級大圓底I’m ready

一早知

你今日又玩SQQQ?

有冇睇鏗鏘集好正

等下次溶嘅時候，放咗QQQ，轉買arkk

飛巴契媽全家桶+U大戶

如果佢extend到出美國之外，
要上呢個價絕對冇問題

炒多轉果粉套現換機

小西巴 現價再溝係咪好貴

tsm 如果 靚位走得就fat fat

next round msft 個市點升 都由膠佢 唔調唔玩， 割禾青

401k係咩意思

如果黑田有四個島津四兄弟能力既仔
我敢包半個日本叫黑田國

家都未回

退休金

ARKG MONSTER

tsm 睇90

100見

大調就特價入msft 等 algo BB MM BB 推

120$個陣好巴勸世再講 走左去睇完report不問價入左
坐得好舒服 多謝好巴

退休儲蓄計畫

連登巨船U 已沉沒

APPL跌就快過人 升就蚊升

希望

美國嘅退休計劃

TSLA

唔係嘅，食咗部份糊先都可以用嚟調整SH心態，
等個人易d hold到d股

我自己就梗係一股都不放啦

冇資金啦

想上車幾時有機會呀
上星期trump入醫個市大跌, 佢都唔跌 仲要破頂
而家大市升, 又繼續升

好煩 爛果企唔穩115就死返落去110啦

你如果盤前沽轉TSM/AMD你贏多5%啦

正股驚閪

短期內一定會回吓
實有人lock profit
唔洗咁急高追

rkt臨收盤有冇神秘力量

垃圾tsla

大家GOOD LUCK,PINS 我已下船,賺0.23!
你地賺多D!

垃撚圾

上個月見台巴 雀巴玩醫療股玩得咁開心
追左ARKG 估唔到最好表現反而係佢

好巴係4x 個時已經推SQ 早訓身都幾倍

好巴早靚係推sq docu

P巴你都上錯賊船？

ARK* 真係痴撚線
搞咁多野都不如allin契媽

好巴又準又勁又叻

契媽全家桶令你安心睡覺

其實係

64走左一半貨上唔返車

落左車 想再上

驚好似TSLA咁 一直爆上 上到天花板

船長有無上BIGC船 見字請回 好人一世平安

tsm 可唔可以推高一下上95

10 years 0.749%

agger

真係有諗過想CHING哂CHONG入

真訓住覺契媽就會幫你

無了， 無機會 ，個批股落哂專業投資者。

都係得少朗C朗高追被震走下， 但係咁比人吸貨

有契媽慳返晒時間

玩option贏到成條村

AMD 4%

點解mpf冇得買ark*

tsm竟然升得多過tsla....
咩世界

long call traditional bank

搞咁多野最後都係跑輸

唔理其他 , 理自己有咩貨

係咁破低就唔敢入啫

AMD Yes

依家買Tsm 會唔會太貴

猴住隻msft 等佢大震倉穿200又上車

真 好後悔前排冇入

所以都已經落入強者手

Tsm 今日成交好高

沒有!
問野要收錢
支票寄去我OFFICE

今日個倉加6%

本身有正股

唔好買囉，除非你唔用晶片

準備連推幾日 等傻散呢幾日跳哂落車

Must buy aapl $150

tsm fair price 59

過多幾日就嚟ifc見

終於玩option都執到石仔

家陣唔係高過fair price咩?

全世界都話年底100

關唔關就出ip12事？

今日成交好大
小注入住先

12.85入左aal

我只信石仔 fair price 59

981 收皮，intel揾佢代工3nm
有撚對手咩

想知tsla個fair price係幾多

成交高唔係一件好事

59$囉

閪股，橫行成世由佢啦屌

iPhone 12
AMD Ryzen 3
iPad Air 4
之後出3nm
無得輸

睇錯tsm添

根據石仔專用五線譜的專業研究fair price係59

Tsm入完扑暈自己 average price 先53.x

長債破位
支持下

音樂仲會播多陣

條友係tsm post問tsla 我都俾佢伏左

呢度邊個做未來香港總統 記得就任簽第一條法案就係將外匯基金全部轉做all in ARKK

曲巴應該今年計全倉回報率最高個位巴打 全部係3月大跌 狂入

TSM =橫行一排之後爆上

AMD 好撚勇猛

石仔反手

唔會啦，好巴果d先搵得多

我隻AMD Short Put好正

Sales report呢幾日會有大volume 正常

有冇mpf係買佢

要啦 mpf 班俾傻閪20年賺得40% 仲話自己好勁真係笑撚死人

你兩個互 粒高帽

好唔現實呀

MPF只可以供ARK*

今日個市好hyper
Tsm

好巴 同曲巴係連登role model

香港班基金佬蝕就你賺就佢

估計今個星期都龍

兩星期前大跌市個日轉哂美股 開心仔

LAC 同 LTHM 原來喺REMX入面

升到無break

龍多派就散水

上市連郡etf得唔得

殺呀aapl!!

如果all in恆指20年已經輸左3成

仲以為你搞gag

CALL佢老母TSM

佢地兩個個倉跑贏好多etf 今年

當年係3萬3供落去

飛巴 你都賺唔少

如果mpf可以買ARKK就好了

政府外匯理撚得佢死

今次好健康
NQ同ES都一齊到MA30

留意TSM仲有十日又出

龍龍哈

好少， 前排心雄奶咗好多獲

今年年尾可能都係得4-5成回報

Tsm er 有數計，應該冇咩特別

有無巴打有用 TD 既thinkorswim, 點解佢個 history 買入賣出,成日係個chart 度都load 唔到, 有無巴打都有呢個問題 ?

我無Daytrade權限

今年 第一年玩美股 致在學野
我都奶唔少野

掉轉諗佢每個月出數據=每個月都可以有驚喜

跟好巴 曲巴 小西巴

正氣派。

但要熟隻股

兩個禮拜了

唉英磅已陰升返

我買中tsla都係得一成

load唔到咩？

前排又吹breixt lockdown again點點點衰。

又吹下試上次底位。

成班財演。

香港人咁多謀住英磅 9.5all in 宜家 9.7都跌唔落

on9, FED's Evans 講inflation
所以長債行?

笑我吧

圓底築好曬
真係大龍市了

今年產量full晒啦

小西暗戀個對象個HYLN

tsla咩事

small cap究竟要點玩

ARKG追到TQQQ

youtube 都見唔少人推
不過冇買

市升佢插

聽日JPOW講多次又會郁多鑊

tsla 垃圾到

FBI概念股墜機
好彩無入

垃圾到

做咩無啦啦升咁多

今日食左屎

電動輪椅

TSLA 岩岩有人開左1M USD 16/10 455 CALL

SQ

裝甲版TQQQ

得10%倉位
當初鳩買唔敢買太多

孫正義搞事

U依家83入唔入得過

中概好弱

明明都較左有, 都係會有時出到,有時出唔到咁...
無得睇history, 好難搞

有人貼左CHONG ?

enough,最緊要係大跌你會唔會驚到走姐
position大唔是好事

呢個問題你每日都要問
問多幾次就會放棄思考

我唔怕認我抄功課細注摸左頂一個鐘唔見左10%

PLTR

咁黑田長政都有計謀有武勇嘅，係無遠略同大志啫

Big brother

睇黎dh到左

大師又有新作

屌你老母tsla 早知盤前入xpev

唔會啦

唔驚喎 好似nkla咁都間唔中開下賭檔

正

比慰來好

入得5股唔驚啦

其實真係好驚ELON 奶共好得太勁
搞到比美帝制裁
依家 支那 泵痕水搞電動車 似行華為條舊路
偷你技術之後 就係搞亂個市場

會沉

TSLA日常

抄錯功課， 有幾個高手
小貝 ， CK

tsla廢到

Crwd 唔錯

垃圾tsla 日日同一個劇本 你老母

咁快到SPX 3395大阻力位

有冇得分期還啊
雖然拖咁耐好能老尷....
我明有D人好鍾意自己個平均價/買入價

其實我又唔係一聽到個ticker就買嘅我都有思考過佢講嘅嘢同埋我自己都唔係好個行業前景需要先至小注下睇吓佢有冇機會
入得200us咋

我唔驚美帝制裁 美帝邊個上位都唔會虧待ELON
反而係支那似會殺雞取卯多

要買P巴同飛巴

隻tesla call升得仲少過隻正股 係咩玩法

SQQQ都係炒即日仙好d
長遠年年合股
TQQQ長遠就年年拆股

Why u u

Ssqqq

熔斷派對黎喇

所以功課最好都係自己做
功課不能亂抄

Tsla你不如返落去380先啦
係要夾硬嚟又上唔到

做咩又跌返落去

dllm tsla ，食左狗屎？

應該會落返50天線

Tesla d call

校長
今日我都唔識買邊隻好
兩隻都新高

瞓覺先

真心on9 價內call都就轉燈

long put少少QQQ hedge吓先

少年股神

但我入市set 左stop 由佢

LTHM 15%
電池股

Tsla in Cathie Wood we trust

唔能賭喇比返d錢我

連郡投資者

TSLA 廢撚到

寧吉倉，勿做淡

理智
唔通仲買005 依隻垃圾咩

vix都升緊4%

次次都係賣咗就升
點解會咁

好多人開緊PUT

事實
利申：Put緊hsbc

冇倉何來hedge呀石巴

不如買ibond算啦

自爆咁癲

冇自爆過喎

MYOK !!!!

我執石仔都唔止200蚊啦

睇埋聽日就知
得兩個可能性
一係升 一係跌

好多潛力圖

大路啲講科技股，美股算啦

咩片嚟

宜家回到凡間

話唔定下半夜就知

Pull back 緊。。我相彈得返起

唔明老一輩咁鍾意005
制係食老本
完全創造唔到值錢既資產

乜閪鳩嚟，好串喎

波巴入番Tesla未

向上有short squeeze 味

今日鏗鏘集 好撚正

我覺得係你入個位唔好
冇等佢flattern

HIT唔到STOP LOSE 仲沽緊

Tsla 10月d call係咪可以提早print定出嚟？

又話訓

可否幫手沽到落380先

Tesla人踩人

都係

第幾集

呢個我諗係成個連郡既目標黎

屌，aapl仆街了
有排都上唔返120

下次賣之前講聲

跌返落開市價

我夠知啦

咩節目

一世都只會係戰術型既武將，做唔到綜觀全局既戰略型將領
i.e. 一世都係打生打死

聰明既連燈仔又會掛高1蚊

擺舊銀係雜物櫃整冇人知啦
然後cam 影住佢擺

HYLN有兩種product
一種現在大貨車改裝成電能車
同另一種係用可再生天然氣

有錯請改

咩叫假穿

以為佢彈 點知直插？

專業巴打
等下啦勿高追

會唔會係呢個POST入面既巴絲黎

屌

幅圖咁樣都唔補個380
講唔通

Silver keep 實物好on9
係都gold

藍絲

97唔係叫動盪，係叫唔知會點

穩健？5号？穩健？

條女個樣好不屑

銀器好多型喎

條友仲以為自己好醒

公道啲講佢refer緊煤氣

d國債落得咁急既 d資金去番股市度？

我買tsla由800買到4xx止蝕一半3xx再再入返不停向上溝

爛果冇力啦

假阻力,真阻力係3600

XAU/XAG 差唔多~100
keep silver 太重

下面幾個忍緊笑？

鳩佬坐到2047啦

最新

懷疑條友都係連登仔
用支牛睇價 ib落單

大家係咪開始CAP緊D金句出黎

有幾間公用股係ok嘅但我唔會買囉

左2忍唔住

咪又係銀一舊
勞垃圾極, 走佬拎去舉度度都賣到

銀器
食緊二手飯時仲要碌ebay睇下有冇知音肯買你條羽毛

肯定係呢度既巴(絲)

屌慳得個4.5us

霉氣真係無運行架啦電爐越黎越勁 除左餐廳會有增長之外 市佔都係縮架啦

心諗仆街俾佢燈死

佢閒錢多，留俾佢買

果隻小注但都好好賺，好巴

弱智, 個價上一上落一落都唔止

咁可能就係因為咁，黑田家先可以後代昌盛

如果唔係嘅話，就會好似源氏名門咁，淪落到要俾人保護先有得延續

個隻買正好過買call

14.5呀

新盤全部電爐

見到依啲撚樣，明明唔係「投資」就以為自己好叻睇市好勁，其實只係睇之前，就覺得好抵買
同前境，投資，一啲關係都冇

vix係iv
同升跌冇乜關係

梗係無啦，比佢唱咪on99

跑唔贏契媽 以後淨係買契媽算

短炒派，唔通係。。。

班友好好笑

@小西

我都考慮緊全倉ark系列

石子係邊

我以為石仔

cash is trash

後生果陣損過手 on99幾磚放係衣櫃

上人地船就算幾穩都好,
自己唔著返衫救生衣,一個大浪你就落船嫁啦

等左咁耐終於唔係股債齊升

有核彈冚球鏟有錢金定股都無用啦

頂唔頂到收市
TSLA 屌你老母跌8% 𠵱家又升唔起

支牛用戶呢

咪9up啦

條友真係好撐5號仔
佢個心態仲要係大家都有
一齊支持下

咩料呀

U妹下妹下

我決定除左崩盤我唔會賣契媽

可以加番2-3成tlt

60萬 買一隻金 一隻鋼地通
應該保值過佢買金/銀

Vvpr 落番去8蚊啦

留返入集中營換凍飲啦

以後都係比錢契媽打理算

買2條 可以同個仔買每袋一條
點都好過每人拉一喼銀

1kg 德國賀利氏金條
重量 1kg/1000g/26.72兩/32.150盎司
現在價格: HK$489630.98

1 kg 走佬夠啦

好多人「買左」，所以會升
佢真係唔識嫁喎

好多人「將會買」就會升啫
個個好似佢噤買左又向下溝咩

加咗pins滿倉 無曬子彈了

中概rip

快d反手沽空

碌落山

如果差到打杖
要槍/電油/藥等等先有用

85入arkk 依加都唔知仲加唔加好

屌咩
U 張分時圖好似臨終病人咁

我諗住VTI+契媽